大迷信3之潮爆開運王討論區

有無勇士睇左

唔入場睇大迷信既
唔該你都唔好去睇李居明講風水
一個一開始入娛樂圈想做演員嘅人
因為種種原因
票房毒藥
唔夠靚仔
懷才不遇
最後被迫轉型做風水
之後轉型成功
再次做演員，自編自導自演拍戲
之後又失敗
過咗咁多年
自己都知道自己係票房毒藥
但仍然懷着想做一個導演既夢想心
再次自編自導自演拍戲
仲要編劇本用左2年時間寫
點解唔可以支持下呢個好想做導演嘅黃李居明？
而只想睇講風水既李居明？
睇到有D post 一見李居明拍戲
就話（票房毒藥，唔會睇 ）
（唔該去返講風水啦 ）
（拍戲真係唔岩佢，講風水好太多）
其實有冇諗過你地係到摧毁緊人哋嘅夢想
你哋同怪獸家長迫自己仔女做唔鍾意既活動咁有乜野既分別？
如果你睇咗李居明既講風水咁多年
而你最後都係唔支持入場
咁只可以講你唔配做李居明嘅fans
冇資格入場睇佢講風水

純粹睇到某啲post見未睇套戲已經狂踩狂串
所以先開post發洩
近呢10年香港都冇好嘢發生過
我真係好多謝李居明呢10年講風水帶俾我哋嘅歡笑
利申：一定入場睇

新光活地亞倫

新潮文

講乜嫁？

有無影評？

香港the room？

你老豆嚟架?

痴撚線

抄人地講黃子華

大迷信1，2都好睇，細個睇驚到仆街

真係好睇

今年賀歲檔 李居明既大迷信之3潮爆開運王同李思捷既一家大晒真係屈曬黃子華機

抄抄聲咁難聽
大家都係對神有祟拜之心啫 居明神

大迷信>>>>>一家大細=子華

同怪談嚟嘅喂
我以為有劇情
想睇居明神演技

想睇德仔！唔知佢而家點

戲院有得上

屌黃子華文

屌，本身想話tvb水平野擺上戲院
點知睇睇下個預告見到中間做乜鳩去左間日本av舖

好撚柒
竟然睇得晒

變左大鹹濕